東京（築地市場）

宜家先岩岩到，會唔會無晒野行